### Candidate Chinese Name:
* 
张伟 
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 
首先，我们来理解一下重构要达到的目标：
第一：可能需要使用不同的代理技术来实现JMS消息的传递，但是原来的类JmsMessageBrokerSupport与MQ耦合太紧，如果修改直接违背开闭原则
使用不同的代理技术实现JMS，那么我们可以认为每一种技术都是是一种实现策略，典型的策略模式的使用；
环境角色：JmsMessageBrokerContext
抽象策略角色：JmsMessageBroker
具体策略角色：ActiveMQJmsMessageBroker
具体策略角色：AnotherJmsMessageBroker
如果还需要其它的代理技术实现，只需要继承JmsMessageBroker实现具体测试，同时把JmsMessageBrokerContext持有的抽象策略引用指向该策略即可，符合开闭原则；调用的客户端感知不到实现代理技术的变化，符合开闭原则
第二：既要满足测试环境的进行测试确保消息的发收正常，又要满足可以在所有应用程序间进行消息传递使用。 不可能在两种环境进行切换时，我们来修改代码实现
那怎么办呢？这里就抽取一个JmsContext角色出来，通过ConfigContextLoader来加载配置文件的形式来实现动态切换：
如果提供了有效的配置文件，那么就是在线上环境，供所有应用程序进行消息传递使用；如果没有有效配置文件，那么就只是在测试环境进行消息收发测试。
这里在两种环境进行切换无需修改任何代码
第三：我们需要该API的重构需要向下兼容，这里首先将要重构的类JmsMessageBrokerSupport标注为过时，在未来某一个版本中可能完全去掉，取而代之是提醒大家使用新的API：JmsMessageBrokerContext。由于JmsMessageBrokerContext严格遵里氏替换原则来继承JmsMessageBrokerSupport，在测试调用的地方或者已经使用JmsMessageBrokerSupport的地方可以直接换为新API:JmsMessageBrokerContext
第四：此次重构严格遵循了SRP,将原来的JmsMessageBrokerSupport的Jms启动停止的方法，Jms消息收发相关的方法，以及JmsMessageBroker具体实现的细节，还有生成默认Jms环境、端口的四种职责拆分成了实现，包括新添加的通过配置文件查找Jms环境配置功能，都严格遵循SRP实现。
- - -